貓貓食左催淚彈呀！

貓貓真係會喊嫁

死黑警！！！

有冇生理鹽水？

屌黑警老母

愛協肯出黎譴責未

屌你老母死黑警，我祝你哋生仔有頑疾

屌你老母死黑警

痛心疾首